點解人生總是充滿著false hope同失望？

當你以為走到終點時，個天一下要你回到起點重新開始，一次又次，我真系好攰拉。。。。點解我仲要玩人生呢個game?

人生就係希望愈大失望愈大 唔好抱咁大期望好d

人生觀問題。

人本身就係要不斷從開始到失敗之中探索，當你經歷完失敗之後，代表依一個season完結，下一個開始就會係繼續去探索自己既人生，自己既路。

唉

你個名

無數N噤多次拉
我點解仲要相信

就當發左一場夢好嗎？